【長文慎入】唔好輕敵 我地仲未贏架!

雖然停開會, 但唔可以當贏左住, 或者吹到可以迫到7婆落台住

因為
1. 港共政府語氣依好硬, 無任何讓步傾向

2. 黨報已經定調係外國勢力發動既顏色革命, 成件事已經上升到民族主義層面
手段係製造外敵, 團結內部(強國人)
用得呢招更加難退, 因為會引火自焚, 比強國人話簽不平等條約

3. 其實即使去到而家, 佢地暫時付出既成本唔算大到不可接受
-黎緊選舉 建制派係比例代表制+啲19掌心雷種票+新移民下好難一面倒輸
而且佢仲打算事後可以用派錢去收人心
-經濟未死 罷工罷市規模其實唔大, 黎緊既都不容樂觀....各大交通工具路線亦運作正常
-有人話外資走, 但實際上未知走幾多, 香港關係法未過
-而家佢付出既成本只係比人怒屌(香港內同國際), 塞下街, 有堆示威者衝出黎比佢打

所以要繼續諗點提高成本, 令佢地不能接受通過條例既成本, 例如繼續捉緊外國支持, 實際懲治香港官員, 必要時甚至要借佢地手傷經濟, 攬炒 等等

4. 佢而家停開會同表現相對靜 其實可能係等民意反噬
獨裁者一樣會進化, 其中最明顯一役係2014雨傘運動
一開始我地個勢好好, 好多人同情我地,
但佢先靜, 等你攰, 又再打民生牌用輿論嚇啲唔識野既人, 結果即刻民意反噬
今次亦都可能有呢招

大家亦都要捉實機會, 唔止要打同情牌, 人權牌
仲要打民生牌, 遍地開花咁講呢條條例將來點影響香港經濟, 佢地可能無野做等等